有冇手足機場黎

沉寂一時的巴士「刺客」疑再重現！今日(4日)早上接近9時，一輛開往機場的S64X龍運巴士，在駛至東涌逸東邨巴士站時，上層一名坐於靠近車尾第五排的姓文(30歲)女乘客向車長表示，左腳遭前座椅背一支針筒拮傷，車長於是停車報警。救護車到場，將女事主送院治理。警員調查後，發現肇事的針筒並無外殼，並且經前座座位插穿椅背，再拮傷女事主，案件現交由大嶼山警區重案組接手調查。

玩到入機場

on9

over左啦牙賓

港父

今次係nben

咪屈

波台得wilson chiu住東涌